各位溝不唔女嘅男孩子小小啟示：

1.靜香理論
眾所鳩知嘅一點
女仔傾傾吓話我要去沖涼
通常都唔係真係去沖涼 而係去做其他嘢 呢個時候千祈唔好再chur
2.女人都係口不對心？
Not exactly
唔好睇咁都劇啦 有時候講唔鍾意就真係唔鍾意 唔想就真係唔想
唔需要interpret太多
3.處男
好多男仔都以為經驗比較多容易俘虜女孩子歡心 但係事實證明好多人都係處男人粉絲俱樂部member
千祈唔好放棄自己優勢

我都有個啟示
1.大雄理論
如果條女話沖涼，你就要9秒9衝去佢屋企

標題冇打錯字先再教人溝女啦

人眼係會自動scan做＂溝唔到女＂
小小錯字無所謂啦

你講得都幾有道理 沖涼其實即係暗示叫你去佢屋企！

少少錯事以為冇乜嘢，分分鐘就係啲女black list你嘅致命原因

有條女成日話好討厭我 憎死我

啲女成日話要沖涼先，唔係性暗示咩？
不過未遇過，遇到果啲9成係話要瞓教

其實覆你都仲叫有禮貌，9成喺唔嗱覆果啲
不過當我5年前見到真理之門後，啲女仔已經唔會唔覆我，仲會忍唔住覆我

我嘅結論就係：鳩UP（即係話要夠放，唔好介意啲女女對你嘅睇法），你講嘅話顯越得意越顯得你有想法，UP啲佢地要思考嘅野，會令佢地個腦要思考，要消化對你嘅印象⋯⋯咁自然可以成功打入佢嘅大腦

利伸，單身狗，見到真理之門後已經對溝女無興趣

如果話去屙屎先又點解_==

咪就係，d女會覺得你講野1999， 詞不達意。即刻blacklist

真理之門係咪肛門既隱喻

陣毒味散發出黎

第三樣係真
啲女真係會有處男情意結

同埋個趨勢係越黎越多女鐘意小Dee Dee

On9

太監學人教溝女

樓豬一路好走

成日打錯字
係溝仔失敗嘅原因

處男人粉絲俱樂部有咩玩

預咗會有師兄咁講，
唔係gay
只係早幾年鍾意嘅人比渣男溝走咗，傷心欲絕之下人生第一次飲到醉底、人生好似不段回帶，終於見到自己喺啲女面前衰啲乜

不過亦都係太傷心，對感情無哂感覺

3
小多士數目應該多好多
樓主+大貓姐應該係少數